會員「肥絲大隻」連自己個名都打錯

「肥絲大隻」乃錯字
正寫為肥屍大隻
字都唔識就返去含撚啦

其實有人屌肥絲我又唔介意
但屌你都唔好咁低質

駁唔到

又幫佢刷存在感啊？